（區選）有冇人自己個區得一個候選人

冇人落場競爭變自動當選

2019年區議會一般選舉選區地圖，一眼望清自動當選的選區：

防止建制派自動當選，人人有責！

有

Push